有冇人起linestore做緊or做過？

想知人工有幾多 小弟想今個暑假翻下工

想用員工價買野送比女朋友？

不啦 自己鐘意熊大

可能會做到唔鐘意隻野